一定有黃屍暴徒混入警隊爆陶Sir大鑊

警隊一定要捉呢隻鬼出嚟
還陶sir一個公道

支持警察 嚴正執法
支持警察 無牌犯法

低調pls

一定係打仔黑警
佢想陶輝陪葬
真係衰

會唔會係光頭劉蛇妒忌陶蛇搶佢風頭

啱喇

分化佢哋 等佢哋鬼打鬼
我哋只需要喺隔嚟加柴 撥吓火咁

最好就吹棒某一啲黑警好做得嘢好有料
唔明點解會屈居PK鄧咁 等多啲mon po狗 藍絲見到
令佢哋都認同呢件事咁

等佢哋喺入面自己分派系內哄

二五仔已經喺狗屋入面受緊刑

我覺得呢個人相當有可疑。
Btw仲有林臨時大總統。佢哋都認為D老外全部都係為自己利益先至幫人嘅啫（今次又真係比佢哋講中咗）。另外，向蘋果記者證實嗰度係屠虧住所嗰個黑警都有極大可疑，明顯地係放水。

屠虧